麥浚龍睇黎勢力唔講得笑

由一件比人笑似恐龍既樂壇蛋散，矮仔一名
過左幾年冷河而家就變左大導演，樂壇清泉，潮流尖端
連梁朝偉、梁家輝、金城武呢d大佬級都要痴埋佢度

真心有料到

香港電影關佢地

疆屍吹到神作咁
真係唔識欣賞

佢老豆太有錢

有錢都要識洗，佢啲作品幾有品味

錢

不過殭屍係幾好既，但有幾多係佢拍呢

睇過 making of
見到個個老戲骨都讚佢真有料

出糧老世 唔讚唔通屌咩😂

拍個過程分分鐘未出現過
清水祟

導演可能導得ok既
但風格藝術依啲關美術指導事

金城武都算紅？ 係得連登仔話佢靚仔

不過佢成日懶係有性格影哂黑白相，連黎緊套戲都淨係用黑白 利申：會睇

有咩高見

你真係心水清

老豆有錢

丹麥浚龍呢幾年d作品算係幾好

有說話全黑白

音樂反而失色左

點夠你靚仔呀

係靚仔
不過演技太屎

"問世"正喎

成個呀叔咁 除左連登真係未聽過有女話佢靚仔

有興趣搞音樂，但都唔練下d唱功，可想而知佢有幾努力

唔使搵食,好多時間學嘢,又多錢拍戲

柯督尿照下自己咩樣先

我同自己比？人地明星梗係用返其他明星比啦，你去醫下個腦啦

台灣佢型到有景點用佢個名黎命名

淨係台灣已經好多型過佢

香港未來靠佢..

認真 我覺得你型d

金城武都話唔靚仔呀而家？

On9講其他明星型過佢你就攞我嚟講

問題係好多明星靚仔過佢點解會成日話佢靚仔

靚唔靚仔好撚主觀
但有班人見啲人話金城武靚仔
唔跟佢哋風好似自己好撚on9咁
咁一齊話靚仔囉

人地係二世祖只可以一世係二世祖 一樣道理 你班毒撚呢一世都係毒撚

得啦小豬最撚型啦

Juno一定有努力過同堅持過先殺出到而家一條血路。但係無可否認唔係有家底嘅話，邊得嚟咁多機會，佢幾乎係洗底轉型重頭嚟過。
大把藝人同明星只係得一次機會。

Juno勁在多人撐
又周耀輝又林夕
拍戲又成班影帝級撐場
唱歌live 衰過正常人唱k
拍戲就又唔知有幾多神人幫手
歌好聽 戲好睇係真
但佢有無才華呢
我就唔太覺有喇

唔係迫你話金城武靚仔 但你話無聽過女仔話佢靚仔 因為你都無女係身邊

型到仆街
細細個睇無咩特別 大個愈睇愈型

佢老豆有錢俾佢做到佢想做既野 唔明有乜問題
一句二世祖 靠老豆 就抹殺佢既努力 有啲新題材新風格又要唔鐘意 轉個頭又要話香港電影已死
拍完套疆屍口碑幾好又話唔知有幾多關佢事 屌你拍套戲緊係成大team人一齊做好架啦 你唔問下點解係佢先有呢啲橋先拍到呢套
利申 都有笑佢着衫果啲style 但係純粹欣賞佢係香港堅持到做自己

佢翻身要多謝希哥同啊嬌

講juno跟住拉到話金城武唔靚仔
證明自己好有個性

淨係睇佢用金木水火土個概念你就知幾撚神

成日話唔識睇唔識睇 金木水火土都未聽過啊？say la moon睇過未啊？say la moon洗唔撚洗識睇啊屌你老母

係呀係呀，冇人中意金成武就等如身邊冇女

姓向冇？

金城武都唔叫靚仔咁應該冇人靚仔

一路捧緊個仔。好似話想捧佢做主角，只要諗到條好橋俾阿仔擔正，一炮而紅嘅話，多多錢都俾你開。
問題係邊個夠膽開，伴君如伴虎，套戲收得當然係好喇，但唔收得搞到阿仔變俾人笑到面黃嘅話…… 到時就真係自求多福。

淨係台灣都有好多靚仔過佢啦
郭品超羅志祥言承旭
仲有大陸嗰堆鹿晗張藝興
香港嘅周柏豪陳冠希唔靚仔過佢？

非抽非曲 同個個米九連登仔比差少少咁囉

用周柏豪同佢比

鹿晗同大陸lay

真係數唔出有邊個台灣仔型過佢

怪就怪香港地跟紅頂白。
近年都好多新人出嚟，唔少都幾有性格，不過有啲一紅左就俾人套落個模到，一係變返乖乖仔乖乖女一係直接行性感型像；有啲就因為性格太突出太敢言，俾人話博出位，標奇立異。兩者最後都係慢慢俾人fade out。

香港地觀眾就係咁，好多剩係要即食。你要即食，梗係俾返啲市場hit嘅野餵你。

好簡單就睇上面討論，啲人成日投訴套套戲都劉德華、梁朝偉、古天樂、Donnie Yen。好嘞呢套偏鋒少少試吓金城武，好多人都即刻依依哦哦，又呢又撈。

勁到

其他果啲都算啦
羅志祥同周柏豪真係痴撚線

覺得金城武唔靚仔揮手區

佢講個d無得有得比

無個有得比

特技幾好睇
劇情就麻麻

郭品超囉我屌你老母，笑左出聲

羅志祥都唔型金城武型
你真識食

真心唔係針對你 如果你拎全盛時期黎比既話 唔該你睇下金城武後生果陣咩料 你講果堆都知你鍾意小面臉樣

可唔可以講番juno

你D品味真係....
得罪講句，羅志祥唔差，但同金城武比真係差十條街，講輪廓都深好多啦

呢個啱，就算佢想要個風格都要美指做到岀黎同表達到先有嗰個效果

竟然有人話鳩柏豪靚仔

香港係咪已經冇得救

你身邊冇女？

由佢親自介紹隻佛學大碟每首歌嘅意念開始已經知佢有畀心機落自己嘅作品到啦
唔係個個有錢仔都係垃圾嘅

下

有美指，無idea，有咩用

戇鳩

加上唔係丹麥，點會請到清水祟

挽下手又有商業考慮 人際考慮 搵第二個

我懷疑你淨係接觸過一個女性
就係你老母

我身邊啲女唔少
但係大部份都係中意鹿晗jb周柏豪6叔，金城武真係未聽過
所以我成日係連登見到話金城武最靚仔真係r晒頭

難分真與假

毒撚好可怕
盲嘅品味差嘅毒撚 仲可怕

如果你有聽過佢09年叱吒十大- 弱水三千， 你會發現佢唱功唔差
佢喊完+再唱都仲keep到大部分音準
大家都知呢首歌有幾難唱
我認為佢響唱功上已經算係落咗幾大苦功

不如你睇下有幾多唔係毒撚嘅人會中意金城武你就知咩事啦

既然講到juno咁廢 不如叫佢返屋企日日打機無所事事 咁社會又可以少D聲音

我揀金城武

揾張大家都全盛時期先有得比

juno post，貼羅志長，做乜鳩

尾個張已經柒

Btw, 其實我本身想揀大頭

你地討論返，唔好再理我，當我講錯

忍唔到手
Juno 其實真心勁，唔好以為有錢大晒，幾多有錢佬都拍唔到佢套彊屍，因為taste 嘅問題
就算你話係由古美指問題，你都要個老闆肯用呢個美指，畀啱嘅指示，冇鳩改。
肯定juno 有加把嘴去改，但竟然愈改愈精呢下真心佩服

老豆有錢到 一舊垃圾仔都可以包裝到潮物大人物咁

要有錢先可以堅持做自己

好多明星都好有錢
不過好似係 Juno 特別畀人針對

小豬冇乜剛陽味

利申 絲

呢幾年回哂塘啦
唱羅生門都炒粉

即係咁 靚仔型仔可以好主觀
講到身邊冇人話金城武型就當係真理會唔會太搞笑 個世界唔係圍住你轉

新世代鐘意青靚白淨 油頭粉面

你話佢有個人風格，我冇意見
你話佢靚仔，你可能真係盲撚左

工作上接觸好多大陸人印度人
好叻，好醒
但生錯地方咁囉

點撚樣？

呢個post做乜野

唔通話佢廢咩

你老味金城武全盛期紅到返日本拍月9做男主角
上面講班柒頭去到日本有無人識都成問題

仲有羅志祥邊忽型

仲有阿中國祥個樣擺明整過黎
拎個純天然無加工既金城武黎比

我都話當我講錯啦你地討論返juno啦

大陸taste

屌 我睇左juno係topic先入黎
點解變左金城武

拿姐係咁
我又唔係話你講個堆人你唔可以覺得靚仔
咁但係我覺得金城武靚仔啲 唔係你一句bam埋黎話 我覺得話佢靚仔既都on9既 咁囉 係你講呢句出黎果陣咪又係將自己把尺擺落人到

我而家覺得羅志祥好撚柒你都吹我唔漲 你咪繼續覺得金城武樣衰囉 我唔阻止你

金城武都有人話樣衰
咩鹿晗小豬得啖笑，鍾意埋d油頭粉面

邊幾個 講幾個嚟聽下囉
唔好拎泡茶狗出嚟講喎

唱功一般
但拍電影ok
佢未做導演前已經係Milk有專欄講電影

佢親人應該幫到佢唔少
請成堆一線明星拍戲唔易
但拍戲好唔好睇最後都要靠佢自己
王晶有成堆名星都係變爛片
Juno至少睇得出對自己有要求

上面咪講左

清水崇講過自己只參與音樂方面
佢係未落過場
仲有之前有參與過production既巴打有講過juno係有:料

唔知就咪9Up啦

此post已完
如果有佢一半我都比女媾死了

以上除左言承旭 陳冠希 其餘都唔夠金城武靚仔啦
特別係羅志祥 咩料呀 樣衰就第一啦

真係好撚柒成個阿叔咁

父幹

好撚柒

個post要改名 金城武睇黎勢力唔講得笑

金城武又靚仔又型
同级只有木村福山
咩比比鳥，羅志祥冇得比
而家d人睇得太多支那電視睇壞腦

好多年前讀娛百果陣，都覺得佢幾靚仔，唔知幾時開始望佢成個女人咁，仲有陣柒味。

其實殭屍金木水火土個到我唔係好識欣賞，啲cg有少少柒
但臨尾驚覺佢（好似）係想講香港殭屍片之死，套戲即刻昇華去另一個境界

你咁細個未聽過都正常既

小學雞 仲好意思講出黎

言承旭希哥唔差既 小豬9拍豪就算啦
剩低個D唔識 唔評論

James Dean先係男神囉

9柏豪都好意思拎出黎講金城武紅緊果陣柏豪中學畢業未?

屌你係比都搵李敏鎬啦 小豬鳩拍蠔都拎出黎

漏左句 條友話身邊d女鍾意柏豪 條友中學畢業未

咪理佢啦 以我所知中學D傻西女仔先鐘意比比鳥

Juno唱歌幾好聽，鍾意佢首弱水三千同吃鯨魚的人。

金城武係好有男人味好型同靚仔，個人認為日本得福山雅治可以同佢比，木村都唔夠班。

件羅志祥叫做靚仔？我有無睇錯？佢係男人黎架咩？真係死撚開啦，染個柒頭跳隻吊西舞就叫自己做亞洲舞王，真係笑大人個囗。

毒撚覺得無發圍機會既標準套落人地度

個post個走向笑撚死

你同你身邊啲人覺得金城武唔靚仔，
就話連登仔覺得金城武靚仔r哂頭。

點解少數人會可以質疑大部分人嘅睇法呢？
除非你嗰group朋友超過幾千人而每個朋友都話金城武唔靚仔啦。

好反骨 好瀟灑

柒能夠未

真心唔覺羅志祥靚仔

睇到D留言真係吱一聲笑出黎

原來話金城武靚仔係跟風 你班柒頭毒撚咁撚樣衰都覺得金城武唔靚仔咁你班柒頭運撚哂去堆填區當垃圾棄置都差唔多

做乜9成班毒撚互踩 召喚m記相

搵人改改句嘢

再遲多幾年
會唔會有人出黎話
碧咸都話型?下 我身邊都冇人話佢型仔喎
10年後所有o靚妹淨係鍾意韓國d乸型款都唔出奇

有次同個架妹傾計
佢知我香港嚟
主動問我識唔識金城武
話佢好靚仔

掉你老母臭西金城無都叫唔靚仔?

話金城武唔型有冇聽過鬼武者
人地日本專登出錢買人個樣做game，你話人唔型

純天然無加工 佢以前對死人眼大陸佬咁

佢啲作品其實幾值得欣賞 今年出翻歌啲人唔知去晒邊 冇人聽

笑死我，開頭以為佢係假膠，原來佢係認真

老豆有錢是原罪

金城武，本身就係型同靚仔既代名詞...

當然，你可以話有人好過佢
但碰不代表佢唔靚仔...

另外，朋友圈要幾撚窄先可以無人覺得金城武靚仔？

冇人講金城武又靚仔又型 係因為唔撚洗講都知 幾時見碧咸日日比人提佢好撚型

屌你老母 拎舊屎同神比
羅志祥d烏蠅fans真係無腦到

我係未聽過有人話佢唔靚仔 除左你個on9